動物台真係清泉

出面個撚個煩膠係度講乜鳩革命既時候
黎到呢度真係可以正正常常靜下
呢個時候仲有個平台可以正常討論下動漫真係好難得

block

光復香港
時代革命

拉

係咩台就討論咩話題

err其實綠曱甴都係動物嚟…

======================================
樓主樂意幫我個新post推10下嗎?
如果可以置埋頂就好

唔想聽日1月19有幾百人大圍捕嘅，請入嚟(2)

五大訴求
缺一不可

真，cc台入嚟屌b站嗰陣動物台勁團結，合力抗敵好熱血

動漫台平時成日互屌

cc狗一入黎就一致槍口對外

人少就係咁，動物台會員又太溫馴，如果個個好似波台咁惡班cc狗邊敢入嚟搞事

屌啦
出邊大把動物台巴打出緊黎

唔想見到乜春革命咪離開人世囉柒頭

唔洗離開人世喎
黎動物台就得

多得我

一班低消費能力嘅人搞經濟圈有咩好推

等啲鋪執晒就係我地動物台清泉買鋪強勢打造香港秋葉原

啱

同班狗曱甴傾計啦你

你個名